中意MARIAH CAREY嘅入一入黎

唔知大家今晚有冇去到深圳睇MiMi呢
去左澳門嘅表示好想聽don’t forget about us😢

話說在下發現mc 嘅粉絲ig有好多
但好似冇乜以香港人為主嘅

所以我啱啱開左個ig account
希望可以比個地方香港嘅lambily聚下腳

大家可以dm自己中意嘅相/片比我幫你post
一齊經營呢一個大家嘅敘腳地啦！

Ig name: hk_lambliy

(啱啱開 所以得一張相😂)

Push

正呀 去左澳門場 狀態超級好
聽到live既海豚音
最中意wbt, my all

好開心佢大部分都有真唱😂
求神拜佛左幾日